有無收過電話係話offer癌症檢驗資助計劃

嗰日聽到，話原本每項檢查1000蚊依家資助你減到三百幾，講晒啲療程點做，之後就講我個電話號碼出嚟問我叫乜名，我叫佢留電話我有興趣先打返去同佢約過，之後就話資源有限，miss咗今次就無下次，佢哋要contact下位市民。

有無巴打收過依啲電話上埋去驗過身子

樓主弱智

有無收過電話係大陸公安部話你犯法？

除咗派膠都唔知可以講到啲乜

未試過